（機場直播）刺狗手足被捕

剛才記者詢問機場警署內警員，警員表示剛才有一名男子於停機坪被拘捕（網上消息為CX251）往倫敦。
機場特警及軍裝警員到場登機將該名男子拘捕，現時扣押於機場警署當中。律師將於短時間內到場了解。

推

條link好似入唔到？

入到呀

屌..就差嗰少少

律師係私人定議員搵？

未知 等緊律師嚟

屌真定假差少少..

Push

上機唔係算出咗境？

香港註冊嘅飛機係屬於香港領土

唉 就係驚咁樣

仲見到大嶼山，唔算

就算去到英國降落 香港黑警都可以要求原機返香港再拉

啲黑警真係小小事都要追究
佢哋打到人半死就得
人哋反拖就唔頂唔順

最多係懷疑刺狗姐 點解d新聞咁肯定拉左既係刺狗義士/有刺狗 未審先判

希望唔係啦

架飛機喺人哋領空，所以狗冇權管
飛機屬於註冊地領土原則係for架機係國際空域飛緊，喺機入面做嘅所有嘢都係跟註冊地法律（所以黨安法有特別寫明香港註冊嘅飛機/船都適用）

［急］幫刺狗勇士開遮嘅手足 請你地即刻走！

唔該幫推

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

唉

［急］幫刺狗勇士開遮嘅手足 請你地即刻走！

搭外國航空公司既機

捉錯人啦好嗎

唔好係真

好無力

炒車呀

屌你老母死黑警，殺人嗰時唔岀聲，少少傷就誇張到好似死全家

多謝立場新聞

你估淨係得立場咩

我見人話立場出高清大頭
但我搵唔到

最多人睇嘅媒體之一
影晒高清大頭放晒上網
有晒證據 義士一定坐十年以上

影咗都可以唔post啫

去下藍絲group/discuss睇下, 都幾多角度

即係係真嘅...

立場又係咁..上次理大仲俾人鬧唔夠
仲好意思話自己stand with hk

唔取得最大信任 最大影響力 第日點樣反轉豬肚成為最大篤灰力量

啫係其實到咗要入咗境先算安全？

好撚心痛

你而家去立場個Facebook page 到睇下，而家仲係到呀

唉！最怕佢被黑警送咗去新屋嶺或者白屋就出唔返嚟⋯⋯
點解要等咁多個鐘到深夜坐去倫敦嘅機，唔即坐最快飛去台北、高雄、東京嘅機？

嚴格嚟講只要到左個個國家嘅空域就算安全